男仔講野把聲雞真係好大鑊

自問算靚仔，但講嘢把聲雞 同一句嘢由人哋把口講出嚟，同自己講好大分別，冇霸氣 搞到講嘢嗰陣信心麻麻地 有冇巴打有同樣煩惱

唔講野扮cool

但始終都要講野架嘛

chok聲

咁女仔把聲好man呢

好正

點chok法

扮低音

雞聲真係好難頂，句句桔住耳膜

咁好辛苦姐

如果你白白淨 成個韓仔咁
唔知仲以為你係囡

做偽娘

我係sporty，少少大隻嗰啲 所以把聲雞好大反差

自問靚仔。。。你有無問過其他人呀？
可能溝唔到女唔關你把聲事呢

可能啦

諗起one piece雞仔聲條友 #haha#do
唔記得咩名

樓主點雞法先

慘得過樣衰聲靚咩

把聲薄，一講耐左野就容易走音嗰啲 總之同我個樣同身形唔匹配啦

咁你又岩嘅

學古天樂唔講野，一樣溝死女

自問靚仔 自post已完

你會唔會搵吓唱聲樂之類 練番厚把聲

碧咸都雞仔聲 對佢一啲影響都冇